做過某速遞貨物入口檢驗 你問我盡答

即係啲貨落飛機要海關抽驗

點樣分啲野係麵粉定白粉？
同埋之前啲大麻花入境點照到出黎？

過X光機如果發現有粉狀貨品
海關班人會要求我哋打開 檢查

一般情況下 佢會拎界刀打開小小包裝
自行用口分辨係咩粉

冇野就叫我地封番佢

有野就充左公先 再搵寄貨人地點

大麻花唔清楚

親自用口分辨真係痴鳩線

條友應該受過訓練嘅 我諗

同埋可以用機check

真定假呀，用口試
係洗近粉咪ok?

先用嗅覺 有懷疑再用味覺
雖然我淨係見過佢哋一次咁做

我記得警訊講過唔會用口試 因為唔知濃度幾多一啖足以瀨嘢

因為警訊講嘅情況係標準做法

唔好鳩up 當秘笈啦

想笑人咩

有狗識聞係咪毒品

再科學啲有機可以測試毒品爆炸品，用張採集紙掃完放入機，好快有結果

2013年

呃你做乜 淨做咗半個月
一星期三日

用口？咪On 9 啦
此post已完

一日吸得多毒品咪會毒癮